其實係唔係個個女人都真係咁蠢

打你都可以原諒佢
搵第二個你又可以原諒佢
做乜都可以原諒佢
自己就任佢隊
用下個腦得唔得
要放手就放手啦都唔知拖黎做乜鳩
其實佢無嘢值得你留戀喎
至少我覺得會打女人嘅男人好極有限啦

我都好憎哩啲
又要同人講到自己好慘比人打比人點點點
轉個頭又繼續受苦
第一次都叫慘 但第二次就自己攞黎

啲女最鍾意打去嗰啲男人

越打越叫佢原諒

聽唔少 打埋真係忍唔到

推

真
女人為左愛情就會變得盲目
同樣男人為左上床就會谷精上腦

屌 比個女仔發現左呢個post

唔認咪得